係港喱先會整地台、升降枱，仲要覺得係福氣嚟

唔一定，有啲地方係冷暖地台⋯

我淺水灣天台個度都整左個升降枱
好fashion 點解唔係福氣

有咩問題😂好好feel wor

間屋細，五臟俱全